有藍絲廢老屈人搶錢

冇得fact check,我冇辦法搶佢部手機黎cap圖比你地睇

公司有廢老周圍同人講,
話有好多黑衣人圍係ATM附近,
兇人唔比人㩒錢,㩒左錢既會比黑衣人搶錢
有同事問佢真唔真
佢話佢朋友whatsapp send比佢既

之前不合作活動個陣又講過類似既
話有班黑衣人企係月台
強迫落車既乘客同媒體講支持佢地既活動

其他廢老信到十足
有冇辦法正視聽
我試過同佢地講過唔係咁
佢地唔撚信我

*变種行劫*

初在旺角區發生，幾十個黑衣曱甴圍住櫃員機向㩒完錢既市民攞義助，市民見啲曱甴人多武力展示又無法脱身，焗住俾一百幾十佢地，如果唔俾真係唔知發生咩事。(以上過程屬於行劫)

跟住其他地區，都有以上同類事件發生。

*ATM机撳錢之前及期間要小心留意四週環境！！*

呢段呀麻

陪佢去個ATM度望下

冇所謂，依家全宇宙都玩ＦＡＫＥ ＮＥＷＳ，點解唔齊齊玩膠佢呢。鬥屈囉

同長輩圖一樣，要玩膠佢